sel 30 Augustil 1876.
koos ollid
peakohtomees Josep Kask
teine kohtomes Josep Laurisson
kolmas kohtomes Jaan Mänd
Josep Kulli kaeptuse peale Jakob Halliko wasto et se tedda raswa wargast tehnod. mis temma agga tõeks ei woi tehha ja Liiso Tedder ning Jürri Kaunissaar sedda teutust pealt kuulnud. ning tõeks tunnistawad. moistab koggukonnakohhos et Jakob Hallik selle teutusse eest 50 koppekid Walla laeka trahwi maksab..
Josep Kask XXX
Josep Laurisson XXX
Jaan Mänd XXX
